我女神比個死tb溝走左

難道我比唔上一個無鳩既tb?

利伸：男神

Is

Sad
女神係唔需要鳩

證明你淨係得碌鳩

渣ga 咁都輸 轉基啦

你應該切咗個jer jer 再扮tb可能有機會

p咁需要咩

攻定受好